新post轉運大法！！

羅馬半大

宜家先睇到

等痴巴出水

lm

Lm

救火呀

痴巴

出未

你用返👌🏼同

割完痔瘡好爽

支持痴巴

割完轉運

一定會

癡巴今晚出唔出

QPR 昆士柏 2.5大
布力般流浪 全場和
伯明翰 全場和
拿玻里 半大

哈特斯菲爾德 0/-0.5

點睇皇馬上盤

買錯布力球大屌

中3場

好返啲

痴巴telegram 係咪呢個

而家先睇到

大家一齊轉個靚運
比個正評先

繼續gun

留個靚名先

今晚一齊贏

痴巴馬仔點睇

見你開ptbf po

今晚等痴巴

拉科 半主
多蒙特 半大 （全場2:1，3:1）
法林明高-0.5/-1
彭美拉斯 全場和

1.5/2 1/1.5?

1.5

Gun ed

35分了

40分 0:0 主快入

6c 可以抖抖先 唔好半7

又豬一場

刷 角球雨

有冇水

痴巴 尾關2場叫緊糊

岀4中3 勁痴巴

有場輸半格
再來

痴巴出親都高倍率

讓球果場中好多
因為我其他都小注

彭美全場和都中

今晚曼聯點睇

等痴巴

大師兄返來了

Gogo 痴巴 岀水

支持

間歇性出水

安德烈治 讓球 客勝（平手盤）

而家開始貴精不貴多

gchi

避左呢場

無200 可點買？

買曬和同客咪得

慕遜加柏上場4比2今晚作客會唔會有古惑

尼科狂回

今晚ajax踢場正氣波
屌足全場

轉左平半仲要唔要好

同問

痴巴一出即gun

最緊要中

尾盤大師要左

跟吾切

中

3串1豬曼聯
痴巴

其實琴晚點會買獌？贏唔到嘅多！

多謝痴巴

我本身曼迷黎季初都奶過唔少次 諗住對俄仔 讓球主客和個和應該ok 點知真係一球都食唔到

又來痴巴既強項 澳假

再留名支持

澳水等待

豬尼科西亞，買左主+1

2. 悉尼 半大

半場小注3:0 波蛋

全大點睇?

gun

3.5?

屌 自膠

跟

3:0
幾分鐘10>7.5

1c

自膠
半場我買果時10
7.5係全場

集氣入多球

1-0

爭2粒

是但一隊快入啦

得返2分鐘

敗家BOBO

悉尼正垃圾

保保垃圾

悉尼老味

痴巴仲有無水

有賭未為輸 再來

今陣有咩心水?

巴爺 求水

等痴巴救命

腥he牙

愛斯賓奴 2.5球細

Gun

食粥食飯睇呢次

自己手痕買埋最後廿蚊 跟唔到 gg

唔跟好似好d
1:0

維迪斯半4-0

1' 1:0
90' 都係1:0

後防食屎架?

3:45咩事

早泄 之後就冇波入 放心

買左3.5細

冇肉食 不了

我買雲達半w串袓記贏一粒
半收皮狀態

1:1